學校就教人要有責任感，咁羅校長失蹤叫咩？

係咪應該要懸紅通緝佢先搵得返

係咪可以炒左佢
唔通係咁等 等佢返黎咩

好明顯係無預到搞出人命咁大鑊，依家千夫所指，匿埋避風頭兼諗計點拆，叫啲狐群狗黨頂住先，重要扮病搏同情。

會唔會已經....

教畜, 並唔係浪得虛名

佢係教你做細嘅先要責任感，做官越大就越唔駛

睇住成班賣港賊, 責任感